等我話你知現時警曱眼中嘅市民係有咩認知同心態

拆除連結大陸口岸既部分黨鐵路軌

炸都唔割

剛剛有手足喺柴灣狗屋同狗口角，然後拖咗入狗屋，一定唔會冇傷出返嚟，明未

簡而精

仲諗住唱肥媽,鬧黑社會係徒勞無功

分析詳盡

唔割呀
點都唔割

如果有得開槍，佢地一定會射撚到冇子彈都繼續掹雞

一定要做

應承我以後有狗傷左 唔好救 還治其人之身

極瑞個班黑警好清楚
依家係你死我亡既局面
佢地被清算機會好大 所以先唔會留手
希望大家唔好挑釁佢地 佢地已經無晒人性

冇錯 鳩屌冇意思，要實際行動

只有一個時機係同班狗講野
就係當你把刀插左入佢喉嚨
然後再一刀一刀割佢d肉個陣
手足就可以開始問佢驚唔驚 下個就係佢老婆仔女好唔好

雖然好撚反感但你講既全部係事實

藍屍

唔割